買羽絨

我想買氣溫10度以下都保暖嘅女裝羽絨褸，請問有咩牌子推介？

10度其實唔係好凍，求其一件都ok

利申，英國2度冷衫底hoodie面

羽絨城

10度真係唔凍，著d靚款啦

我最近買左呢件
正反兩面都著得
腰位有索帶可以收腰唔會睇落好擁腫

購買網址：

如果你for零下要實用性既
可以考慮下canada goose